水務局估計，這條管道最終可以為納稅人節省數十億美元。 水務局正在復興它的白日夢-再一次|MacKenzie Elmer | 2020年9月1日|聖地亞哥之聲 
 水務局在過去至少五次研究了這個白日夢。 水務局正在復興它的白日夢-再一次|MacKenzie Elmer | 2020年9月1日|聖地亞哥之聲 
 卡森還警告說，建造平行管道可以“賺一大筆錢”。 水務局正在復興它的白日夢-再一次|MacKenzie Elmer | 2020年9月1日|聖地亞哥之聲 
 Morawska並不是研究小組的成員，他說，當固體和液體沿著管網下降時，下水道的氣體——通常通過它們的氣味來檢測——有時會在沒有足夠水的情況下通過管道上升。 科學家在一間空置已久的公寓裡發現了冠狀病毒。 一個可能的機? 《財富》雜誌記者克萊爾·齊爾曼2020年8月27日 
 上週末，NBC 7臺報道稱，市政工人確實在汙水系統修復和飲用水沖洗完成之前就搬進了大樓，這意味著有棕色的水從管道中流出。 早間報道:阿什街迪爾101號之前的交易聖地亞哥之聲2020年8月24日聖地亞哥之聲| 
 我被吸引到這個班有不同的原因——主要是實現一個更緊和更緊的臀部的白日夢。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 然後我說，‘好吧，大副，當海軍上將上船時，大副必須把他接進來。 “李·馬文的自由·威利斯微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸 
 這就像在《Flappy Bird》中第40管之後是一個稻草人。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 當瓦萊麗的房子因為水管破裂而被糞便淹沒時，這就是便便幽默。 《迴歸》大結局:把所有的獎項都給麗莎·庫卓，凱文·法倫，2014年12月29日 
 它所需要的只是多一個“管道”來選擇和傳輸關鍵信息。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 阿里斯蒂德親自給讓洗臉，給他搽粉，老闆懶洋洋地走了過來，嘴裡叼著菸斗，給他發號施令。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 低音管:袋管中最大的管子，發出沉悶沉重的聲音。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 管子有現代的外觀，完全不像英國人在弗吉尼亞的印第安人中發現的那些管子。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 “這就是我所說的真正的幸福，”少校說著，抽出一根菸鬥，開始往裡面灌氣。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 “樂意效勞，親愛的，”少校說著，使勁地抽了一會兒煙，好把菸斗點燃。 獵獅|R.M. 巴蘭坦